向印尼示威者致敬

記者真係好型